舊訊息應該刪走 再沒留憑證

我共你去到最遠也只是友情

非常好

叫春

你可以沒有留戀 但對我卻很重要

到最後你都係一句都唔講 我就完全唔知你係點諗就走左
希望我係走得無錯 你都可以好好戀愛

完了吧

不了 我會睇返

我del左
但係backup左係google drive

再沒南瓜車